郭位潛撚左去邊

屌你老母 間間都停撚晒 條撚樣潛撚左去邊啊